香港政府違反世界衛生組織標準，帶頭歧視韓國人！

香港政府違反世界衛生組織標準，帶頭歧視韓國人！

係囉係囉

肯定冇記者咁問只會問"會唔會"歧視呀,分明比佢落台咁問

記者會班記者不嬲垃圾
連呢D基本邏輯問題都唔夠膽問

好衰囉 影衰哂香港人

點解咁簡單既問題都唔敢問

唔會再有下一個利君雅